[月經] iOS集中討論區 (156) iPhone 12 / 12 Pro 已經有實機摸

用華為啦愛國撚

Backup呀

iOS 14.0.1, iPadOS現已推出

14.2 Public beta

14.2 developer beta (Apple不建議作日常使用 請用public beta)

真·夜間模式(比正常亮度最暗更暗)

RSS player

iPad Pro 10.5(翻新) & 11 & 12.9 120Hz monitor
掃完mon就會俾錢

60Hz vs 120Hz

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘x 閃魔鑽石貼 (新機頭一兩水品質特別好)
Carkoci, hoda

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

雙鏡機種人像模式使用調較光圈功能
*新增XR人像mode影死物功能

Youtube bgplay

舊機用Night Mode(收費App)

推
pro max 仲有2星期等

下面幅圖睇到我好唔舒服

現場有magsafe 買

ios 14 bug

用唔到quick charge

百式金

有冇巴打提到拎到機？

介紹都冇用啦
而且用左幾年又唔係真係覺有影響

不如自己試下

有冇要等聽日先有機既同路人

Tst 士多憑機可以係門口拎張csl 80gb 5G SIM card

有時藍精靈會唔會熱情過頭

想問下Apple store拎咗機既巴打
佢有無送膠/紙袋?
驚佢又話環保，袋都唔畀
我又唔想lunch拎自己袋出去

早左一個鐘去
好少人

沙田拎ipad air嘅人多過iphone

張圖個藍色好沉穩
冇得輸

。。。

可以要紙袋，唔記得使唔使加1蚊

有紙袋一個

其實真係好難解決？ 無褲袋？

csl

有無拍手 同 WoW

唔洗加
送紙袋好多年啦

忍咗佢幾次
啱啱終於block咗

今日一部聽日一部 去緊問下可摸以順手俾埋

cls

我book咗聽晚放工攞，但怕真係8號

Apm真係冇人

wtf

好 但都應該唔得

太多人轉台想搵客?

你今日試下搵D 3~4點果種非繁忙時間
應該有計傾
放工時間本身都多人book
未必肯service 你

心理質素差到
自己睇下啲人問啲嘢係咪on99先
成日問人買pro好定12 好 又洗唔洗買apple care 鳩知你點用咩

頭先個精靈問我要唔要紙袋
我冇要到

自用 有無人有一部256 12pro藍色

點解唔要
俾正價去Apple store最重要就係呢下

支持ching

有冇巴打放12 pro 藍色 128g or 256g

個風今日下晝最近
你驚聽日8號

放工7點幾，仲要專登過海攞喊出來

係囉，我都想試有冇得今日拎

藍128

Csl有三條友係果到舉牌

其實佢除左b4 size係咪冇其他
屋企已經一疊

有 可能一陣試下拎

有個大嘅袋，長方型咁

有啲人係冇乜腦 唔好怪佢

但先睇蘋果動直播出面+1200 收緊機
不如自己上網訂 等下好過

無機係手係咪無得拎？
利申：夜晚apm拎機

下認真？ 仲原價放左俾巴打 但事先有約做唔到衰仔

咁架咩? 我次次買iPhone 都係送貨
下次買ipad會要返個袋

下 你講咩話？

store無限訂仲可以+1200?

有冇mini 睇

今日頭一水就1200姐，之後就未必有了

免費俾你試用

日子唔同一定冇

12點後都未必有咁高啦

不了，免費嘅最貴
一定借啲意攞你資料，叫你登記埋濕鳩嘢

12係咪冇乜人買 聽日walkin博唔博到

Real我兩點拎機
分分鐘得番9000

就算買條usb線都可以拎紙袋

見到你地係咁拎機好想快啲去睇

sure?

因為而架部電話倒水咁 一日要叉四五次電 去邊都要長袋尿袋先想快啲買部新

去完就會想換機
本身唔想換攪到依家好想換

今晚收工係咪可以入去摸機 定只限訂咗先入到士多？

4-5次會唔會勁左少少

咁都炒得起 仲以為可以即日walk in買部送比人

留Tg

就係免費野 諗緊係佢好唔掂 定兼打算搵笨

check機要check mon，藍芽，喇叭
仲有冇咩重要野

128 藍 st價-100！

係，蘋果毒好勁

有咩網可以check mon色差？

點會唔搵笨柒開善堂咩

Pro 128藍 收+12xx 唔知係咪賣平左
記得問 多幾檔有d 開好底 百記出面

百記係百老滙？

收12pro 256gb 金色

等你以為佢好好用就上台，點知就中伏

tged

11 pro用家表示依家好想買12 pro黑或者藍，不過仲未pickup到

咁點解16號唔訂
明明好易買到

我通常開盒第一樣check外觀有冇崩，花，鏡頭有冇塵，喇叭位，之後先再開機試
唔好急，有啲位要睇清楚先留意到

電量得返77 ip7

第一次換機 想問2部iphone痴埋一齊過資料
係咪一定要連wifi

緊係有咁穩定得咁穩定啦
唔係點吸引你上佢台

Yes 同埋提提巴打 我約晏記就拿 其實你早去都有得拿 唔好放比門口d狗 勁低價

如果隻藍同11pro隻綠差唔多，我會轉金

落士多買嘢緊係要個袋啦

拿？

我買條錶帶都要個袋啊
幾硬淨用黎裝野出街都好睇啲

kick左係設定你的apple id唔郁

下個月please

有問題可以即刻換新？

可以要1個
free

ifc好好人俾我拎埋聽日個部 不過我本身有一部今日

要上hot toy位開光

去邊到賣機好價

士多未出門口前可以
其他地方一着咗機就冇得當DOA換新

用生果鋪wife?

唔知㗎，睇佢儲埋幾多貨再開放返出嚟
Btw 如果要買我仲要去星際痴imos
但兩點要返工

已經返左屋企撚機

賣左
$1500

有2種方法即場換新
walk in
aos pick up就要睇下精靈幫唔幫你換
我試過係得既

唔洗
上次買macbook拎佢個袋冇加一蚊

真開心

而家可以去
冇人

賣card?

我啱啱問已經升到上9600

紙袋唔算膠袋

st收10800
自己開價

返晏好啊，可以晨早去摸......機

對 要睇機/ 收據

得一部自用，如果有千幾蚊炒價心思思想放
點算好

未決定買邊部
同埋想望下實色先

巴打們想原價收

有左幾日，之前只係收埋左

摸完就會好想買

我都係

屌好想賣

係咪想買精靈藍

ip8
清水套
用唔到

叉電

一直唔明apple點解交收可以咁慢
原來就係你哋，係到頂住條隊
check完機就走啦

你有？
我想要12 pro 128 藍或者黑

我
今日收入$4300
夠上max 256

Shatin門口有無收賣佬 係咪一定要去st

我有幾百個

想買festival walk有無人早攞成功

走左啦
貪有得同精靈9吹咩

要用電話no. 收code

賺個免費apple care

白色好似唔多掂
成部機好似未上油咁

原價+車馬費求12 pro 128,藍色

無訂啊，我睇埋實機先

過幾日可能有機

係咪搞笑

book 左又一城聽日1點，今日會唔會拎到

1️⃣2️⃣收機
12 Pro 6.1” HK Spec 🇭🇰
128黑BK $9700
128銀SL $9700
128金Go $9850
128藍BL $9850

256黑BK $10700
256銀SL $10700
256金Go $10800
256藍BL $10800

512黑BK $ 12300
512銀SL $12300
512金Go $12550
512藍BL $12550

iPhone12 6.1” HK Spec 🇭🇰
64黑BK $7000
64白Wt $7000
64紅Rd $7000
64藍BL $7100
64綠Gn $7100

128黑BK $7400
128白Wt $7400
128紅Rd $7400
128藍BL $7450
128綠Gn $7450

256黑BK $8300
256白Wt $8300
256紅Rd $8400
256藍BL $8400
256綠Gn $8400

由於價錢波動太大，只供參考，店面為準。

12點前要
9up少陣

我後悔冇買多部買多部放左佢就多左個apple acre

岀面收原價+1200

放比你拎去炒？
要放點解要原價賣比你

我就是成功例子 不過我有一部本身今日攞先咁鬆手

有冇狼左D

收緊+1500

佢哋自己連Wi-Fi
中間唔使router

tui

你話今日一點都好
仆街聽日一點

個個驚打風

上個post已經話唔用得

iPhone 12 Pro 細機 先達回收價錢 2020-10-23

細墨128 $9600 (+$1101)
細銀128 $9600 (+$1101)
細金128 $9800 (+$1301)
細藍128 $9800 (+$1301)

細墨256 $10600 (+$1301)
細銀256 $10600 (+$1301)
細金256 $10800 (+$1501)
細藍256 $10800 (+$1501)

細墨512 $12300 (+$1301)
細銀512 $12300 (+$1301)
細金512 $12500 (+$1501)
細藍512 $12500 (+$1501)
截至 2020-10-23 09:50

日韓紙價10月23日09:50

好撚後悔仲原價放左部俾巴打 屌

而家有咁新既function ge mei
一定要ios14?

原本約今晚 有冇得早攞

睇藍精靈心情同庫存

佢official 答我 而家俾5 6點既人都可以

新舊機force restart一次, 終於過到設定apple id果版

幾時再開pick up

on9 son

陣間試下先

幾時有得訂下星期一？

ios11之後可

先達有呢間鋪？

今日唔開，做就左個炒價上到千

間嘢係邊

3日都唔會開

貼價過返眼紅啦

上年都有ir啦

日韓

雪球紙價10月23日09:50

其實唔太關pick up事
只係後門貨未到

咁爽 咁咪連itunes backup 都唔洗？

今朝有個巴打原價放左

咁都有得炒
very hong kong

邊間?
定間間都有?

yes
不過先決條件，冇loop死 set地區

Ifc

間野係邊

知唔知幾時會再開？

我都就要放又做唔出放飛機

我都係ifc book左7點
依家去先
唔該巴打

欣賞你

放左比佢拎去炒？

係咪開封過就放唔返上面啲st 價

垃圾

用唔到無線叉定痴唔實？iPhone 8一定痴唔實的

直接叉唔到

咁著數

-$500 or 600

開盒減500好似

地下
jk行去正門

拎左 app都唔洗down

如果多相會好慢，試過一次半日都未搞掂，最後死死氣用返iTunes

唔係你講我都醒唔起apm有生果鋪

100gb 大約5hr
10gb 20min

大陸佬炒起咋

Jk 係乜

但係要比電話no.

咁唔清楚，可能對唔啱位？

我都無比

wifi過
會過埋歌
itune/icloud唔會

咁都有千幾

小巴站行入去，右邊

綠色牌手機鋪 炒貴$1700

係度好事黎慳錢
我升上14.1部11pro啲電仲襟左，又會係呢個時候爭取留低

我test左10下
全部唔得
甩case立即可以

今年day1 開左可約到星期日

胃信

講真用緊11pro真係唔洗換 當然錢多冇地方洗就另計

Apm 一個鐘內先比拎

買咗AW6之後已經唔太多錢
如果買埋12又要買埋殼貼真係會GG

我唔會嚴錢多其實唔換都得
不過蘋果啲毒仲勁過武肺，好易中招

呢度D CDROM

我x 同11都可以做到頭一日執一部 個陣會突然有幾部比你㩒 唔知今日有冇

快啲出iPhone for life

其實可以咁諗，今年咁遲先出
出年13九月出，變相12個周期短左，pro max更加短

11第一日冇開過綠色

炒狗死全家

咪再喺度報價收機

咁第二日 我唔記得 一定係頭三日

唔係要VVIP先有得買咩

今朝830行過小到得3-4人拎機

第二定四日
開左2hr
$1
冇買

我當時想影低不過趕住食早餐

想問而家去士多拎機仲會唔會扮冇哂貨
但係我一講會即場check手機就有貨比我咁
好似驚我係直接賣比收賣佬咁

有無人覺得今次銷量會係iphone歷史上最高

呢個真係有興趣

你依家去st放仲好過個plan

Lm

約咗今晚沙田... 唔知可唔可以提早拎機呢

沙田有無巴打知咩景況
想放工提早攞

希望等陣睇完藍/金無預期咁好
唔使換

早個半鐘去都拎得

如果佢出呢個我即john

金 藍都好正

book咗聽日

講衰啲
12只係11嘅增強版，取代咗S系列等你再買多啲佢嘅嘢
Tim Cook

我屌

年年佢幫你換新機

又一城藍精靈多過客不過都有落足力慶祝

你地會唔會開封check check 部機先？定就咁拎貨走人？

利申：買得一部，又想自用，又想放出去賺少少

照放，但要佢即拆log in埋id 先

車馬費多謝晒

回力鏢

屌見依家128藍成萬蚊
得一部心思思想放
有冇人有建議

金靚過預期
藍差過預期
黑/白as expected
但四隻都靚

唔介意m額?

又一城有無得walk in 普通12仔

12pro?

隔離post話12有pro無

Yes

好撚煩呀師傅

用慣咗就冇咩嘢

同你一樣，如果士多門口有人收過萬我就放

你介意咪去買android啲家燕mon囉

自用就check機啦
唔急就st見

竟然靚過，我對金期望高啲

fat fat

沙田？

唔換12，抵制佢

沙田愛姐都唔識

打去問？

拎左機樓上番緊工 咩事

即刻返轉頭補拎返個

親身拎今日機個時講 因為我順手拎埋聽日個部

有冇人walk in去左

我對面個客唔知咩事想即場換
藍精靈話所有機俾人book晒只可以退貨

我係又一城

登記左，用左張data 儲值卡收code, 再去門市activate, 佢會sale 你即場上佢5g plan 平幾多幾多，堅持要試用，之後佢就黑面幫我開通試用，屌佢老母

可惜我唔係ifc

如果唔想放飛機, 可以叫佢拆機login埋apple id

今次係瞓醒就十幾頁
未慣添

退貨姐係退錢？

check out啦
我知你已經擺左落車

真係唔係好介意, 唔柒唔靚, 冇乜特別

apu=aos
有問題只可以打800

即係800退貨
佢會再俾過個pickup時間你拎新機

有D manager都ok既, 會開盒新

而家手上有機放左夠買多部都得

你係咪自己都賺夠 想俾人地賺下?

得罪講句，就算開封左以而家咁高收機價咪小賺幾舊

金睇實機覺得一般

先達128gb pro藍啱啱賣左$9900

咁大個人自己諗下

電話未壞就放
壞就自用

我部電話用左3年半 8點100% 依加47%

岩岩有人問我想收我部藍pro256我就冇放了

開始收夠籌not stonk

之前訂左部想自用，不過取消左轉mini

點估到有得炒

連燈仔仲勁撚過麵神CLS

但呢個部機得5折咁賣。咪成5k 一年

大陸人賣比印度？

同問

咁都有得炒
香港真係好痴線

Ipad air 4 有冇現貨

Pro 256 11000了

好痴線，唔係頭幾日任禁架咩，竟然有得炒

why not, 貴到咁喎買機票飛去杜拜來回買都平過印度本土買，水位好多呀

睇嚟pro max應該炒得仲勁

有無呀

係囉
黑色任撳
咁都炒得起

印度人有咁多有錢人咩
好似唔係好似之前先話專登為佢地開返6S條線喎

咖哩仔有錢買？

好快蝕死班炒狗

B4好順

班有錢叉真係好有錢

淨係想去摸下部機，豐澤studio a 有得摸未

睇嚟今日都係冇pick up㩒

1200再睇多次
上次11嘅時候依個時間後門貨到任攞

香港本地大學都勁好多有錢印度人

仲住跟5g plan 出pro max
睇黎有撚排等
都係去返Apple 訂

仲有冇多啲金圖睇下

豐澤衛訊有

求金圖

有無巴打知Hysan有無得早拎機⋯原先reserve 左1點，想早一粒鐘

可能去晒先達

有種姓個堆咪有錢

tst開rock in

Pro 都有?

有冇pro?

就好似一講非洲 就覺得係啲獅子通街走
但實情南非係玩鑽石起家

係味好多人排

己完

味
咪

唔係話10點9已經放左一批人入去walk in 啦咩

轉咗三年一個週期 每代都係少增強版

冇

今次真係好撚癲

呢個post係咪得返我一個自用

pick up 開始放貨

自用既巴打快買

明明係pickup

有pick up 啦
識揀一定揀pro max

Sorry 打錯

xr 呢

話咁快開pick up

啲炒狗

攪到又好想買

有冇人覺得12 隻Tiffany blue靚？
同出奇地輕

12Pro就冇乜太大特別

蝕死未

淺到似白
邊忽tifanny blue

12 邊有Tiffany blue ?

幾秒冇曬

IFC唔係閂14日咩？

隻綠色

香港印度人分分鐘多過大陸

你去睇實機
好白

兩日喳

我未睇到實機都未有衝動住

閂咗8-9日喇喎

班藍精靈勁sell火牛同MagSafe

Wa Chi Sin D價唔識落

Magsafe有現貨咩？

又一城reserve咗今晚拎
想依家過去

拎上手勁輕

12Pro除左藍其他色有啲怪

個磨砂將所有色都變淺一個通嘅啞色

唔用官方殼係咪用唔到magsafe？

成檯都係

上網買又話成個月

運輸問題掛
佢唔係冇貨

Ifc有無現貨？

又冇哂WALKIN 了

見隔離hkbn post今日有機拎
以為好多貨，點知pick up一陣無晒

今次pro黑灰同藍都好靚

請問過資料係自己過定喺門市到幫你過埋？

2點拎機
糾結緊賣定用

用緊8plus
轉12Pro個mon睇片好似好細

得一部12pro 256 藍 ，決定放比st佬

部IPhone 7 又要再戰多3個星期

可以叫佢過埋

iPad Air 2仲有冇得trade in?

有部裂左玻璃背既iPhone 8又有邊度會收？

冇哂了

2部電話拍埋一齊就得

利: 拍緊

Csl通知我拎機
要簽約續plan
原本無所謂,反正完約
但問佢有咩plan
佢話要落到門市先講得
好鬼

fw提早三個鐘拿機冇人排

icloud還原load左成個鐘都冇動個條bar

本身舊機個 其他 用量用左6GB好似有啲多,itunes backup 同舊機wireless過新機係咪都會照係度? 係既話有啲想就咁當新機再入過資料算

air有rock in
我有fd買到

我itunes有次backup左半日
早幾日backup 用左3個鐘咋

感覺2點會再開pick up

可以，冇人

pro無晒pickup
12 任買

邊度有12 rock in

過資料可唔可以唔過曬啲apps，有啲apps唔想要

見到pro真機點買部5c後繼機

有無得提早兩個鐘拎？

有

正常12要mini好過

遲拎係咪照拎到啊？

up左ios beta可以點換新機過資料

想問下現場有無pro max樣版睇

係咪有人已經用緊12pro上連登

過之前刪左佢

無。

有遲冇早好似係

新機up beta

手感得嗎

有錢賺都唔放？

今日拎機用緊IOS14.0.1定IOS14.1?

1700 蚊咁少錢又要遲成個月用咁乞衣

當然 你俾咗錢

葵廣有冇12 pro case 買

要習慣下
大咗少少同變方邊

如果賺左錢，變相部機平$1700喎，用得會開心d。

你係咩機轉上來覺得大咗

笑左，以為自己IR 咩

金色ok喎，唔土豪

都係睇自用定點啦

重 join CSL

請問點睇到之後pick up嘅日子呀？
我睇極佢都淨係寫今日冇pickup
我想知之後嘅日子
唔太熟 請大家指教指教

xs

可能人地幾年冇買過新機呢

真機12藍冇睇相咁柒 不過都係覺得太深色

我今朝同男精靈睇12嘅時候
仲特登將部藍12拼埋去佢件藍tee對比

有炒價最後都忍唔住12 pro藍自用

拼埋去人地心口

cls 精靈藍

LM

頂人流管制唔俾街客入

啱啱見到條肥西想早啲拎俾人reject

件衫靚啲

跟住要左個藍精靈

邊間士多呀

你隻手一定狂hi到人哋嘅心口啦

早半日拎機得唔得

ipad 8 20w typec

apm,仲專登早啲出去

如果想walkin買部12 64gb做孝子
係咪間間都有得walkin?
想比個驚喜老豆

11 pro嗰個係咩牛？

18w摺腳

lihkg app transfer完認証失敗點搞

比張儲值卡電話number 或者9 up 未算

Csl 個5G係咪一定要去門市activate?

ft
citi -$250

係咪都係type c

「你件衫靚過部機」

64gb 真係唔方唔驚喜

最早可以幾時walkin買到12pro

11 usb a 5w
11 pro usb c 18w
ipad 8 usb c 20w

要送埋icloud
其實64 + icloud 係OK 既

件衫有你著住靚過部機

係

捕AOS Pickup啦

一攞部機上手唔小心係機頂到搵電源制開機

係
我去咗
比佢昆
正pk

Csl唔知
我尋日1010轉5g
佢打嚟叫我熄機重開就得

就咁插咭用唔到咩

4/5/se1

佢而家部ip6 16gb都用唔哂
64應該ok既
但唔知有冇得walkin姐

下咩事?
即係之前跟11 pro max 送既牛
係support magsafe 15W?

free sim 5g晤得
tst條友話9am開
我等到佢9:30,佢係入面開單唔開門

現場睇黑同金有驚喜加咗磨砂玻璃變到好似白金咁

18W 隻牛點會唔support 啊
寫住9V 2A / 5V 3A 既wo

大唔大隻㗎

我怕佢要我遲幾日拎咋

貴幾多？第一日訂左12藍尋日睇到實物圖立即取消訂單
諗住訂番12pro就13-20號先有

你話呢

5點先開返

好多人只可以企係門口睇

Fw 任人出入

九龍灣凶澤有12 黑白128

邊間唔入得

係12點拎其實都無乜人排

邊到講18w唔用得

apm

Magsafe除左iphone 12之外所有手機都係得1.5W
利申:買撚左 屌

充
叉

有冇巴打老銅攞機

1.5w養生叉電

買左12精靈藍
book左聽日兩點轉頭想去博下懵

條友根本自己都唔肯定
話11pro 果個唔type c 牛唔得
要PD 牛
11 PRO 果隻咪 typc c PD 可以出5v 3A

仲慢過電腦usb叉

呢層要試，度返Voltage 同current 先知

一般無線充電power input 要大過power output, 因為比有線直插個loss大

唔排除額外3w都唔夠

太陽能叉電

我聽日拎黑 你搏完話我知

買HomePod mini 咪得

你邊間攞

cwb

good luck to me

咩歪理

本身有homepod, 又有100w 2c 2a牛

根本就唔需要

正常都唔會為咗20w牛去買homepod mini

唔得

好似依加開多另一條隊入鋪睇機

有無人試過 5G 個速度

想問如果今日訂 12 pickup,聽日係咪一定要去攞(聽日唔得閒)?

無得拎 今日兩點都叫我去附近飲杯咖啡先

充電頭網出左review講要20w先推到快充15w
Input 15w會變7.5w

中國網唔po source了

Store help strong hold

7 日內

thx

我都想知。。

岩岩又係 門口有藍精靈

所以佢將18w下架

又一城蘋果下面豐澤擺緊檔
咩貨都有

唔換機你買MagSafe想叉邊部？
11或之前d機本身都得5w, 好似係

又似喎
18w仲用得嘅話點會仲整樣新嘢出嚟

有冇人有air 4上手後感？

300蚊一舊唔包火牛
我expect佢叉埋我手機以外既野都唔過份掛?

理論上15w input都唔會做到15w output啦

12 pro?

講到自己無問題咁

300蚊apple野連個膠套都買唔到

恭喜哂

問過話無pro

咁D 牛多數唔會in15 out15 咁搞笑
香港220v 電 11pro 隻牛0.5A

應該指隻magsafe嘅in/out

今日豐澤做apple嘢優惠日
清緊ipad pro

港島邊間豐澤有12PRO

Canton Road都係唔俾入

Fw原本約1900，點半直入拎機

講起我都要換過個拖板
佢內置啲USB port會漏電
我驚遲D佢會電瓜我/未買嘅12pro

屌，仲諗住收工去撚機添

7日

其實有walkin
ft用citi -$250
clublike /smt平更多

有無人現場睇左12藍?
點睇??

上年，apple std跟18w
今年，ipad std跟20w

apple玩人
佢pd type c牛好多問題

7.5w
非apple mfi 5w(4.5w)

岩岩去左 都唔比入
見豐澤又淨係得12

唔support watch
放棄咗

買PRO藍 , 藍精靈帶我去笑柒隻12藍....
佢形容係LEGO 藍...
實物唔係幾掂...

FW係咪隨便入 想去睇下實物

只有qr

如果要響應佢環保，係咪應該買 61w / 96w 牛 陣間下年出啲新嘢又話 20w 牛唔夠輸出

咁唔買了

12藍實物比d圖好睇

好樣衰
綠色好過

apple同你講環保當聽下好喇

隻綠色真心唔錯

利申: 用PRO藍

我mba 2020
27w

自己買zmi牛全部45w/65w
叉ipad8上到30w

直接買出面啲100w 4頭算啦...
下年iPhone13變21W唔通又買咩...

marketing技倆勿認真

真？我都係聽日cwb 想宜家去拎

有無人等mini狗衝

由9點Backup到依家都未backup完 真係人都癲

機過機restore 洗唔洗backup一次wtsapp先？

12真心輕
如果對顏色冇咩要求我推薦12

wifi唔冼
icloud要

wifi direct頭先過過下error
死死地氣行返icloud算
d health data有排download

要排5分鐘

擺明見價高做炒狗啦

準備出新ipad pro

依家買xr定11好
12mini 個oled好似麻麻

ig同whatsapp dl左成粒鐘都未搞掂
係咪正常

利申 從iCloud回復

OLED>LCD

一樣
12點半restore到而家都未完

好似話會掃唔到入system

入icloud>你名>備份
睇下仲有幾多

台仔Drop Test

fb ig whatsapp頂撚住左3格位
搞到其他app係後面排隊
又唔敢搞佢地

唔怕餓死

有無人放黑128/64

厚身，但落雨潮濕好易爛

仲有3gb

本身聽日拎機，頭先show qr code 直入拎埋

true

兩部都輕 但12再輕啲

唔係話啲人會睇到又頭暈定頭痛咩

岩岩直入拎左，本身聽日拎機

睇咗嗰條線差少少都已經成粒鐘都未得

藍色睇唔順眼拎左去放
幾時先有灰色翻貨

睇你敏唔敏感
我就好敏感 用一陣就眼痛

fw

想問下hysan pick up係地下定一樓

我wifi連連下突然斷開咗但都仲過緊

whatsapp個圈轉到7點位停左 成粒鐘無郁過
好不安

你識啲野

士多無得摸？

12 有無咁勁

第一浸炒得起
下轉應該到pro max

又一城 聽日拎 依家拎到？

街鋪有冇實物睇？

MagSafe 冇貨吓？
火牛義務要講解一番喇 唔係人人都識蘋果嘢

magsafe要幾多有幾多
多到打氣墊球都得

11係apple賣大包
不過12有5g
12平$800可以買

正常
今日人人recover
icloud慢

我都係，之後del咗再重新down就即刻搞掂

12平800 應該要等下年

最垃圾嗰 3 個 app

del咗佢再down過啦

唔洗
clublike/hkbn -$550/500
red平多$200
己近上年11

一係等胃信10/31前正價

fb ig應該可以del再裝
但whatsapp唔敢del
tg真係爽 極速dl完登入就齊晒d野
垃圾whatsapp

望一陣個mon好快就知自己對oled敏唔敏感

次次過backup都係死係WhatsApp 勁煩

咁突然好想換

whatsapp如果你有up上icloud
收完sms會問你要唔要DL

咁都係買返11算 又唔追最新款 又要買難受

你估買個火牛扮晒嘢攞埋聽日機得唔得呢

而家諗住舊機whatsapp內backup
再新機重裝whatsapp揀回復
唔知得唔得

今晚放工去碰下運氣先
利申聽日夜晚攞

pro個邊好cheap既金屬面

可以
記得whatsapp內 backup完成，先好入

有機會bug左食唔返落黎
Whatsapp唔急得 一定要等佢自己load

可以wifi就用wifi

wifi係最接近1:1
缺點->連垃圾都sync入去

itune/icloud就最少問題

去咗三間士多，終於喺九龍塘有得撚機。
不過條龍好長，打曬蛇餅。

已經食唔返d media
仆街whatsapp
奉勸大家緊記backup入電腦再restore去新機到

防刮同防跌係相反，整到剛性咁高有撚用咩而家硬度連三代gorilla都不如，一日就花

正 咁唔洗買牛

依家落cwb先

whatsapp真係好廢

係icloud廢

iPhone 12 Fast charge 要20W up
之前d 尿袋又比佢廢左

防刮重要啲，啲支那塵成日飛過嚟好易花

會跌嘅買mini 啦

講緊插線叉都要？

12 同12Pro鏡頭大唔大分別？都係一般影人影景

影相就買pro啦

講緊快充個功能姐

用跟機果條usb c lighting 線 係唔係最好最快都係用20w牛

冇乜留意 想問下巴打們silicon case 用唔用到magsafe 定一定要透明殼先得

影相多真係買pro
52mm正好多

想問下apple store app訂ip, 可唔可以apple pay red 卡+用埋gift卡一齊用？

iphone 12電池頭未有test
不過除咗史前macbook 2xw牛
全部pd ip8-11都食到18w
ipad 8食到33w

其實大家都係咁諗係apple 自把自為姐

唔得
gift+red只係食到red 4%
唔可以gift+red4%+applepay$500

你一係全gift card,一係applepay

iPhone to iPhone 係咪乜嘢都可以過哂落新機？
有冇乜野係用iTunes先過到，iCloud /iPhone to iPhone 過唔到架？thx!

no
apple pay 買多張，gc
之後兩張gc,比錢

原裝用到，我用緊
唔洗一定要買透明

用到

機過機好似仲穩陣

同問
機過機好慢
要幾個鐘

11月6係咪晚上8點開訂？

我自己今朝試line, whatsapp , we7 都全部過晒
反而messenger 死app, 不過佢本身都唔洗備份

想問新機用緊iOS 幾

可能我少野 計埋down apps都係30分鐘內

14.1

巴打收唔收到pro max 有冇料到

好似晚上9點

攞機日子係咪跟返預訂時間？
即係愈早訂就愈早拎？

今年d upgrade真係麻麻

我大概100gb左右

10000mah 大部份pd 18w
全部收皮

15000 28w
20000 45w-65w先可以用快叉

屯市大把位撚 唔洗排

FW 原本聽日拎 , 岩岩拎左 ( 石墨 )

仲未到cwb可唔可以比我好彩啲攞到

輕咗快咗已經係優點

你用返itunes 會好啲

我係你一半再少啲

我用緊x55 chips 5G
5g好廢
唔好以為有3G->4G lte禁爽

5hr
想不停咁用
itune or icloud

15K
20K
點拎出街

10月啲時間過得好慢

we7個D 非聊天內容都過到？！

唔想用電腦
不過電腦應該最快

首期係呢日喇

至少AOS, 觀塘, IFC 冇現貨

今代我唔知
上代ip11/11 pro/pro max
三部都核電，唔洗尿袋

我ip8+
7am出門
12pm已經20%

之前11用足8-9hr

係
不過用緊11
感覺12啲功能又未重要到我貼三千多d升上去
個Plan又2021十月先到期

今年我覺得4 隻pro 既都幾靚，尤其金同藍

wifi過係1:1
歌都sync埋

機過機 wireless
80GB
15min
宜家入到home screen load緊堆app

其實用11/11 pro 真係可以等下年

等緊

想trade in部機
係咪訂完12 之後去拎機個陣同佢講想trade in舊機就得?
同埋過data係咪要自己backup落電腦 拎完機返屋企過 無得即場過?

原來得60GB
Spotify啲歌無transfer到
要開app自動dl返

Apps 都唔駛從iCloud裝？！

等Pro Max等得好辛苦

要
不過入面data完全一樣

除銀行app, we7,全部都唔洗re login

same 應該好難搶到現貨

SMT唔係一樣價錢咋咩?

smt年年 冇得炒就-$300/-$500出貨

ip12已經$1
好快有-$300

Apple store 有12pro實機摸未
利申坐左幾碌

想問下大家啲case去邊買
Apple啲case好撚核突

文盲
標題寫咗啦

以前xsmax換11都有感覺進步咗
反而11睇12冇乜感覺
如果11要換嘅真係得pro series值得換d

一人唔係限一？

一限二

啱啱cwb攞左 本來預約聽日

吓，真㗎？
係咪唔多人先比你咁做？

And機 to iPhone whatsapp 可以點過？

唔洗排隊囉

真係無人睇標題

backuptrans

早午去一次都撚唔到實機，黑到

只要門口隻精靈比你入你就攞到

直接同佢講想攞機？無話係聽日？？
想即刻出了

咪多得你啲「好人」答人問題，搞到個個係度伸手囉

乜都唔洗講 隊個qr code埋去就完事

已經有心理準備換機後11 Pro Max倒水過12 Pro Max
換5G機但唔轉5G Plan，4.5G FUP Plan下年8月先到期

下年嗰部轉埋X60 modem真真正正5nm

屌!!!謝爸打 我等陣去!!

我今朝就係咁
張單寫8：45
8：05想入但門口姐姐唔俾
轉個圈問另一個哥哥就得咗

x55真係幾食電

唔該巴打
即衝先

要去就快 放工時間逐個排隊check code上面個時間就冇得入

冇5g plan記得入流動通訊fix返4g

多謝提醒

知道!!

一個號碼限兩部 電話卡咪得

頂唔順se好想開 諗緊放唔放好

唔建議放

SE1?

Se2

我無直接答佢呀
提醒佢要有睇標題嘅習慣

無必要為一千幾百頂咁耐 又唔知幾時有得再訂

實物隻金好淺色下
黑色有IPHONE5感覺

apple新機盒陣味真係好撚香

星際 信和
買左最basic透明

Apple id

唔係掛我覺得今次好臭

我部iphone8連sim卡個位都要搵手指頂住先detect到

等mini啦

之前都係跌爛咗部11pro 唔想買返一模一樣 買來用住先

APM 可以排隊入

屯市有市多？ 定係studio a

咁係咪即係又要等SMT降價?(不過我啱啱睇已經賣晒)

IFC store要排？

返左公司啦

冇 風宅嗰啲
咁屯市都有studio a
我只係想講嗰度撚榭唔洗排姐

機

我點幾個陣入左去

pro下個月吧
12我估兩星期內

ip8 出左幾日就-$300
11冇記錯就一個月-$500

齊唔齊色

機過機之後
Fb messenger一開即死
有無人都係咁

有無人放12 pro 黑

點睇而家Store iPhone 11平過SMT?

唔知bor 冇上去studio a
不過市廣場地下風宅有媽咪麵12同金12pro睇

真係唔洗急
慢慢睇定嚟買都仲得

IFC and 希慎 24 25號機攞曬

想睇曬所有色 一陣睇

用左一陣12pro已經覺得之前ipx個手感係垃圾

咁誇張
可唔可以講多啲

廢事等d 客買完唔知冇火牛跟，之後番去士多投訴

舊機用開8達通，將舊機啲資料過左落新機之後，搵唔返張八達通舊機又搵唔返

試下登出登入咁

book星期日係咪冇可能今日拎

竟然

尋日拎不如

等皮套

好掛住今朝個男精靈

炒狗又出動了

星期一機ifc已攞

我都求其買個透明套頂住先
希望快啲有皮套買

唔好gay人啦

唔駛特別check吓就咁上去就得?

唔得，到貨no show要罰15%

hkbn區由怨婦區變咗炒狗區

直接上三樓，無人問無人check

有無人相機較低曝光會閃下閃下？

iphone 12 pro max 幾時開賣?

hkbn舊年食左jos
佢應該係最多貨嘅carrier

唔該巴打

下個月13號

11月6 8點有得訂?

死光對焦呀

LiDAR

邊個話?
食唔到pd?

連實機都睇唔到，即係唔使換

有冇人知道啊

我refund舊機，新機再開

不嬲曲都係唔好揸

ipx:圓潤
12pro: 簡練

12 deep fusion使唔使熄capture outside frame?

入咗去望下兩部

都係頭也不回下年先換

好似係九點

過渡機唔換住啦

連登仔不停吹到垃圾，蘋果已死
點知iphone12 pro勁好賣

係喎 我都想問定呢個問題 到時點過張卡過去

12 walk-in 順利買到

邊間？

12應該大把貨

25號都比拎嗎？

攞左

後日去walk in 買pro會唔會有

Ching 個訂單status係咪轉左可取貨？定仲係準備中？

今朝都俾我係AOS禁到12 pro, 星期日Ifc取貨，都想去撞下彩

有qr code=攞得

有code比佢就得 唔理你邊日咩日子 利申未夠鐘就上去

12有冇得walk in
想用部x黎trade in

聽日TST3點機 想今晚8點去撞下彩睇下有無得拎

正😛thanks

有無tst巴打成功拎到聽日機

邊間?

已經拎到iphone 13 pro

統計 上禮拜五一早訂Pro果啲幾多人收到貨

同埋都冇簽5g plan

我屌你老母啦 好撚好笑？

沙田有無機會提早拎

Book左夜晚，早上去左拎.. 賣埋Tim la

尖沙咀有無機會提早拎？

Tst

多唔多人？

笑咗

呢樣又唔算問題，用5G機自然會upgrade 埋5G plan

剛摸左實機，係唔係得我一個認為手感唔好圓邊機我單手勉強摸到對角，但新機摸唔到，同埋有啲＂銀＂手，都係覺得方邊機配合返細機較好

iphone 過 iphone 資料 wallet入面啲野+八達通係咪都過到

兒家唔算多 可以walk-in 睇

你啱mini

要再認證過

點解呀

15%

其實係咪多數人都買藍色？
今日去完apple store睇
諗左成粒鐘藍色定黑色
最後都係無結論

TST walk in條龍排到去卓悅

可能比你地早d拎哂佢早d開walk in賣
唔駛比人話walk in仲早過預訂

藍=金=黑>白

iOS 14無撚咗capture outside the frame啦
強制deep fusion

提醒大家

依家iPhone 12 dual sim 下係用唔到5G

Same

依家戴埋套 個手感仲係差過X/XS

等下代用5nm嘅5g modem會穩陣啲

依家個5G俾你都唔敢開，少20%續航力

掃mon冇扯旗

本身預訂咗聽日機 可以早拎？

我覺得如果戴撚左套根本同11 無分別

今代用X55，好過煙條啲垃圾modem，還得神落

我就係咁
後面點樣唔緊要 前面一樣樣 過唔到自己

AOS喺咩 apple store app?

你問我我問邊個

上年用pro 綠色
如果換換返啲古早味色算
黑同白永遠最襟睇

Apple online store

係咪周圍都無得walkin買pro128金

現場有無得買Magsafe charger?

iphone12隻藍其實一啲都唔柒

有 arm arm 買左

Same 今年簡返黑色

咁我訂機果陣點解要訂埋magsafe
張單話我11月3號先有magsafe

買藍啦 買黑實用用下後悔

我前幾日睇app訂都要3/11先發貨
呢幾日睇就可以直接門市拎

有冇人過唔到資料?
一直喺set language嗰度loop

我果個11月3取貨個Magsafe
到宜家都係處理中
一陣去拎機果陣問下佢可唔可以cut鳩左佢 再即場買先

原本聽日pick想今日拎機既師兄：
是但鳩講一個時間比佢地，佢地就會放你入去
入到去比個QR佢地scan，就會叫人拎出黎
佢地部機只你show到你原本pick up時間
並無show到日期。

利申：已拎

當你icloud restore 晒啲相嗰時wtsapp 會中伏，突然冇晒啲對話
我都試過del 左重裝

可以prioritise download 其他app

而家5g真係冇用
我用緊，極廢

iphone都有古早味

咁買黎做乜鳩

Apm 勁多人排緊入士多

有冇用wtsapp 自己入面個icloud backup? 有就唔驚啦

你地係咪會join 5G Plan

我搞掂左啦 56k咁dl
終於搞掂
成部機3個鐘左右

12隻藍其實又無想像中咁難睇
好掛住今朝個紋身精靈哥哥
12pro開心使用中

gay

CLS撚機都要排隊，仲要長到仆街

今朝喺尖沙咀apple store 門口拎咗張csl 5G 試用

係咪放工時間 個個都去撚

除左士多邊度有得摸機？

我又無事喎

我見smartone 有

邊一間store唔使排隊可以撚到機？

係我今日已經黎左三次都未撚到部真機

齊色？

多謝呢到既爸打 聽日機今日已拎

百老匯得pro金色機撚

「三禾電氣」的Simon認為，iPhone 12是全新款式，加上首次推出5G iPhone，吸引力一定比上一代iPhone 11好得多，炒賣情況就要看Apple的出貨量。

他補充，因為始終是全新款式，加上第一次推出5G iPhone，吸引力一定比上一代iPhone 11好得多，炒賣情況就要看Apple的出貨量。「一般來說，新色及熱門型號，有輕微炒風也相當正常。」

唔睇日期？

用iCloud、iTunes我都唔知點解會咁

可能下年都未有120hz 喎
我覺得設計改就可以買午餐肉

我問fw藍精靈，佢話放工時間人多就未必得

恭喜

你就好啦
我宜家太遲

我都聽日機 仲諗住8點幾去

藍精靈點講？

係舊機過完資料去新機Hold左係到成個幾鐘，係咪死左機

經過都可以搏一搏或者得呢

睇完佢話入得有機就可以拎

冇 我係驚太遲廢時出去

去左兩次士多終於拎到機

上年11 出有冇咁多人排

pro 同12 都輕到有d 似玩具

巴打我頭先都係咁
你試下㩒住上下音量制各一下
然後㩒實開機制熄機
再㩒開機制開返機就入到去主畫面

估唔到一日爆post
又要諗過topic

多謝報料 感激

8仔跟iCloud
同apple id 就咁開一張會比你揀舊

得左thx

尖沙咀apple閂幾點？

揸咗兩野部12pro點解輕過11pro咁多
明明數字上差唔多

24小時

用緊itunes
再唔得都唔知點搞

Thx 凌晨一點應該冇人

我決定試下出去搏 返嚟update

聽講凌晏會有pro walk in

係囉 但真係輕到有d 假

我都唔明 12pro出奇地輕

睇完晒所有色
pro金藍比想像中靚，但唔知點解冇乜衝動想換

5點返貨9成有

但好似厚咗 輕到空心咁

你地可以試下呢個方法：
1. 先make sure兩部機iOS version一樣
2. 新機reset everything
3. 新機重新開機之後，舊機會彈一次叫你過d設定落去新機，呢一刻唔好過
4. 舊機轉飛行模式，然後一熄一開bluetooth（或者重復到一兩次），直到舊機再一次彈出黎話過設定去新機先確認去做

我上網睇到有人之前出左iOS 14之後係用呢個方法做到，唔好問點解，我都唔知

希望幫到巴打們

同埋自己on9 link左電話落LINE，搞到以後冇得用自己機VPN去買日本d LINE sticker了

巴打咁啱啊 我都出緊去

你係咪拎錯12
我覺得pro 都係重

12更輕 可能因為鋁罐邊

以前重啫

12可以再輕啲
睇拆機 PRO三鏡個位 12用舊膠來填充

PRO12實機真係好撚輕
我以為DEMO機 但原來係真機

可能重心問題
11 粒電喺左邊, 12 粒電喺右邊, 重心靠越靠向手心會越覺得重

Pro金 條邊麻麻地 太深色 背面睇就好靚

到咗 多人到仆街

巴打本身幾時拎

12藍最好睇，最唔靚係白色
pro藍睇落好襯，pro金好有5s金個隻感覺
總結應該會出pro藍，金都正，但藍感覺好啲啲

聽日1點
會唔會過份咗啲

12pro金色好樣衰

12藍色反而無係YouTube 睇咁柒

比想像中輕

11pro最大贏家？

我聽日三點

如何？拎到？

準備去沙田拎機

拎到！！！！

咁係咪要分左手拎定右手拎

點解12同12Pro都係2815
但12會用得耐d?

咁順利？

scan到QR就得

師兄加油 對員工nice啲應該就俾你 啱啱多人到hihi都俾我拎

6GB ram?

12真係輕，想買部
等埋mini再試

真呀 話比12重25g 以為好重

排緊隊

有fd一日賺左15萬

一齊返去開箱

識幾多人 拎左幾多部 256

咁多機

佢做收果個 賣去大陸一部好多水搵

當你一千一部
150部機

14日

白色好柒呀

手感好正用緊xr想換

有d唔洗

12 max nits set低過12 pro

沙田條隊排到

排緊乜？

去拎機輕鬆喎

屌 magsafe 無現貨

walk in 12

試左magsafe磁力唔算好勁

有無pro

入去睇野咋

Tst聽日3點機已拎

希慎都要排隊
藍精靈叫人唔好排